香港打工仔係東亞黎講算唔算最低賤？

韓國知名遊戲廠商網石（Netmarbale）宣布在韓國實施彈性工作時間制度，以打造快樂的員工工作環境。

由於韓國遊戲產業競爭激烈，曾傳出韓國遊戲從業人員過勞乃至於死亡的問題，而引發韓國政府與人權團體的關注。網石宣布，自 13 日起引進彈性工作時間制，員工共同合作的核心工作時間為上午 10 時至下午 4 時（中間包括 1 小時午休時間），其他時間可以自律選擇， 例如員工如果上午 8 時就開始工作，就有資格下午 4 時下班，如果員工選擇上午 10 時開始工作，則是在下午 6 時下班。

延長工作時間也需要事前申請，除非有事前申請並獲得批准，員工將不得於夜間（平日晚間 10 時至隔日上午 8 時）、例假日等在公司加班。

另外，韓國從去年開始就實施懷孕者勞動時間縮短的制度，允許懷孕初期 12 週與懷孕至 36 週後的員工縮短兩小時的工作時間，而網石則擴大此項制度，讓懷孕者每週工作時數限定為 30 小時，希望藉此保障孕婦與胎兒的健康。

差唔多成個亞洲都好低賤，香港、日本、韓國、星加坡呢啲國家都成日有人過勞死